屌你地，入撚哂新屋嶺

今日拘捕義士全部入哂去點解無人講
律師團隊會唔會幫到手
唔想又睇到全部骨折
會唔會有人去聲援呀？

入去就直接打架喇喎

有咩可以做呀大家，可唔可以諗方法

加油

地勢好撚危險，但好撚想入去
會唔會有車隊？

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

借位唔梗要，比啲方法大家諗下啦

頭先有朋友食飯
姓黃果位律師食到一半都仆左出去話要救小朋友
Respect!

推

律師！

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

一個都不能少呀

上次都唔比律師入

集思廣益呀喂

push

push ar

推呀

Push

隨左搵律師議員仲有方法咩
又無可能攻入去搶犯

律師入唔入到呀今次？

塞機場

比壓力港共政府

對準政權

佢夠膽打人
我地星期一仲有國泰城
連塞兩日呀

要救手足啊
唔可以比佢地再受傷

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

見到捉住左唔該盡力救

一個都不能少

對敵人仁慈=對自己殘忍

喺香港幾十年都係呢兩個月先聽過新屋嶺

有無人知有無律師到左

個到係咪無辦法聲援到架

有無得去附近聲援!佢地唔係condom仔!

屌啊入面全部都酷刑黎
快啲諗辦法救人

不如大家反醒下，點解無人係佢地俾人拉個陣救佢地，我唔係話一定無，而係齊唔齊心既問題，同有無呢個諗法既問題，眼見每次啲人只顧自己向後跑唔理其他人。

全部骨折

圍狗屋

有啲人想救都比後面個啲人係咁推

Fact check?

今晚仲要落大雨屌
義士要捱住呀

612 721 811

推。

議員！！律師！！救命

手足

又係新屋嶺

港鐵必須要清算

屌你老母
以後有人俾人拉咗一定要睇清楚佢嗰陣有冇傷
如果出返嚟係傷撚晒
原因只有一個
一定係班狗做
追究到底

根本係有心送去邊境，一來嚇你，二來玩鳩救你d人
依家個政府拿渣到仆街，一定要推翻唔係香港人有排受

上水人會唔會組到車隊

五大訴求，缺一不可！

集思廣益

次撚次送去個度 又想私刑！！

根本唔合理
觀塘去新屋嶺
中間有咁多警局
新屋嶺好似係扣留非法入境
之前有一次4點鐘記者會
經濟日報記者有問過
佢話8月5因為多區有衝突
今次呢dllm

推，要救手足吖

上次睇live 佢街坊裝喺狗屋出面企足一粒鐘
呢啲維權律師真心respect
好撚過公民袋嗰班潔癖劣師

google返原來佢都70歲
仲要係當年幫徐步高母親嘅代表律師

屌又玩集中營 正仆街

但個度係咪禁區？

一定要搞依個巴士底監獄！

可唔可以咪撚再推停電post

推

未到禁區，但無車到

香港人真係要齊心救人

集思廣益下，我地要進化

根本就係驚人再圍狗屋聲援先送曬去新屋嶺

近既差館唔去，去邊境既武館

屌又新屋嶺
有冇辦法迫黑警准律師入去呀

求幫手推825行動post, plzzz

去新屋嶺不如順手去劫天琪
跟手殺佢老母30000隻狗

推啊

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

新屋嶺點搞 咁入

全民救港 全民勇武

FC? 新屋嶺?

今次又係新屋嶺

推 唔知幫到咩手

全部私家車帶走嘅都去晒? 有律師跟進未，唔好被搜身呀

between source?

入唔入到去

點解冇可能？萬事都有可能

今次手足出黎後
偷架車快速燒撚左佢

除此之外真係諗唔到

入境朋友講
新屋嶺係專用黎遣返人蛇

信我 聲援唔到
入去拘留中心得一條山路
入到去就一個大門望住停車場 轉右就係間差館

推爆佢呀屌

推。。。

Mark車牌
得一條路
Ptu同狗屋入去好快
自行決定

屌，又係新屋嶺

pish

希望上次咁撚大獲 今次識收斂下唔好搞手足
手足安全最緊要

又入新屋嶺?

點會收斂呀

唔好搞手足

有冇律師去緊

有咩可以做到,...

圍新屋嶺好嗎？

勇武非送頭借口 唔好為啖氣撐到行

唉

律師

公民袋好似係班大狀, 好似要律師轉介先做得野
利申, 唔識法律

黑警死全家

手足點算

係 仲用唔同私家車載 直送

屌

有無得申請禁制令
就憑上次酷刑對待扣留者

屌呀

仲要咁大雷，係入面實好驚

係狗做佢都會賴係你反抗，用左最低武力但手腳骨折

手足睇路 呢條友我一早block9咗我睇返係抗爭其間block 一係鬼一係散播失敗主義一係分化撚我先block

有咩可以做呀

請問係邊個？

唔可行 嗰度應該係邊境禁區

香港警察 猶如垃圾

冷靜先
其實每拖一日
都有手足比人打到骨折既風險

但劫疑犯依個就算成功
你同佢都會變左通緝犯

重點係
你身份未必走光
但比你劫果個就一定比人通緝

與其諗點去劫
不如諗點令場運動win

勇武係屋企訓緊教

痴撚線

咁耐以黎 有冇議員申請要入去視察
on9 全部骨折 集中營黎架！！！

dklm 又去新屋嶺行私刑

721 811

長毛個個？

Push the

記者可否問下點解係九龍拉人，咁多警署一定要送去新屋嶺？

捉入去先救 = 送頭

但上水粉嶺既車手，每逢有活動有人被捕，麻煩留意住條路，見到狗車試下攔截

癡撚線 呢家邊個分化撚？戇鳩鳩 你話我係就係？
唔同你諗法 就係失敗主義 你含撚啦

我都想知

點解警狗記者會啲記者唔問新屋嶺酷刑？

要由條馬路入手

搞清新屋嶺係邊先
個度係冇附近既概念架 外面只係得條細路
應該唔算係禁區但係冇香港既網絡

向法庭申請唔可再用新屋嶺

向全部人道組織發信指用新屋嶺是刻意不被監察

廣發外媒報有關新屋嶺
香港警方公安化
剝奪未定罪人士的權利
推上國際同torture room 無分別
同新彊camp 一樣
同監控燈柱一同煲大

有手足受傷就煲上國際

612

721
811
825

國際人權組織+傳媒陪同

講咁複雜做乜，話係虐待戰俘營咪夠

大頭照都share埋啦

係咪入新屋嶺 上水等 我有車 車你地入

圍柒佢啦 垃圾popo 人多就咩都唔驚 落雨我地仲有利

救人

其實有冇人懷疑過點解要搬去邊境
而新屋嶺審嗰班或者新屋嶺入面有中共嘅人係到？

香港集中營

屌佢老母

開記招

唔該心態未ready既唔好再出前線
同黑警玩完跑Online，比人捉到唔會有人敢救人，之後又要人擔心你
真勇武數量太少，受到咁多黑警壓迫都可以咁少，難以置信
就係無真勇武出現，黑警無後顧之憂，先造成佢地1次痴線過1次
唔好講現場反擊，伏擊黑警/黑警家屬都唔夠膽
既然係咁放唔開既，遊行完就走吧啦，留係度完全無意義
講左咁耐be water都係無人真正做到

既然籌組緊獨立調查委員會，新屋嶺涉嫌施以酷刑
我哋市民有冇權利去申請禁制令
禁止將所有犯人輸入新屋嶺？

新屋點都係大野黎 你地話禁區乜乜難搞都好
要諗 無人呼籲呢家直入送頭
係都set一日 日光日白 齊人入去
都係建議黎
唔洗即刻割撚哂蓆既 你出我都有出

屌
我真係好亂呀屌太多野要做太多人要幫

有無法律jj 解答？

喂 大哥 點解無記者追問下 點解要入新屋嶺？
平時 有咩唔公平對待 就話一視同仁 無特別處理
屌你 咁新屋嶺又點解釋呀？

幫手答下

其實新屋嶺附近無居民，唔驚傷及無辜，可以盡情升級武力，加上附近全部都係助燃物，手足出曬黎可以大搞，佢地私刑咁便態，和理一定唔割

驚人圍狗屋

721
85
811

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

我地係怕送頭

點搞

Help

搵一日日頭 幾萬人 光明正大 圍入去啦

救義士

企係門口聲援唔犯法呱？
個度唔係禁區喎

新屋嶺未係禁區 喺起上水再入好多
我諗如果上水火車站行過去最快都要45分鐘有多

825 聽日葵青見

車手打快攻得唔得

坦白講，冇。

大狀係啊

黑警恐怖份子係新屋嶺集中營挾持人質。

下次直接反擊啦!
咁多手足一條心, 同佢死過, 我又唔信佢拉得晒!

確認左係全部？

如果連新屋嶺都被人圍，佢地仲可以送去邊度

個個位專防非法入境
有一大堆成層樓高網防住入新界個邊 間狗屋係向深圳個邊
兩架大巴封住個一條細路既出入口就全世界冇得走

直接送中

推！！！！

824 觀塘遊行

「1」港鐵印章偽冒禁制令
「2」警鐵合作 圍捕手足
「3」智能燈柱疑似會轉交香港人市民資料回內地
「4」違例使用布袋彈射向頭部打爆手足眼睛
「5」向被制服嘅手足行私刑
「6」Tear gas含有大量山埃 足以死亡
「7」濫權亂捉街坊同亂放tg

好擔心佢地

啱啱醒起上水有巴士直入 73k

新屋嶺係咪禁區一

塞 一定要塞
個個星期六日都去塞一塞

唔犯法 唔係禁區
但而家啲狗都唔同你講法律㗎嘛
鐘意拉你入去姦都得啦

我先講明無話手足唔緊要
但要入去要做好準備
Team up律師 記者 議員
萬事小心

Pish

半粒鐘一班好似

屌推

仆街

星期六唔好，最好星期日！

推！

黑警魔窟
用酷刑虐待義士
熬不住就招供

觀塘遊行發起人同義工係拉左去觀塘警署
其他就好似新屋嶺

其實都應該有一次組團入

文宣埋啦
（ 中共下手 港設新疆式集中營）

推！要幫手搞！
唔可以再有私刑既情況出現

推

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

只能推…
我真係無方法…

有料

每次出門發夢之前，要影一張全裸既身體相，加上時間同日期
就算俾人毒打，都有證據可以追究

唉，仲要宜家個政府厚顏無恥有片都可以話冇證據，何況冇cctv？
律師有冇辦法記低入去前同入去後既傷勢？

方法一早有人諗到，冇人敢做：

呢個先係抗狗暴唯一必殺技。

唔可以再俾前線送入去果d地方
議員記者幫幫拖

有最新消失有律師入左去未

巴士有73K 小巴有59K
得2條路入得 近幾個星期已經有狗車24小時係巴士站同條小路捕緊

呢家問題就係 中共插左手 好多野 夾硬黎 已經再無力阻止 ⋯ 你地feel唔feel到？

一撚定有

搶乜撚野犯，一日未入罪一日都唔係犯呀

光復新屋嶺

有鏡頭影住、未拉都照打啦

香港公安等天收啦

廢物黑警夠薑就除裝
屌你老母

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

其實我都想知 拉左基本上可以做到啲咩 除左律師 正常情況我諗唔到做得啲咩

白色橫線係建議民防線， 只要防禦力能夠暫緩狗隻支援 15 分鐘， 大部分手足可以撤退

三角形標示為偵測點，睇水

新屋嶺扣留中心好大， 兵力未知， 而且極有可能喺過程中佢哋會用實彈。

假設咁多個建築物， 有約150隻狗， 每五隻狗均可能配備散彈槍衝鋒槍等重型武器守城， 十五分鐘內有極大可能有直升機空降飛虎隊， 淨係彈藥都可能夠殺幾千人， 呢件事唔係淨係靠用武力可以解決得到。

Diu又係新屋嶺

新屋嶺係真係要救人
好似之前幾次咁 要救到出黎
仲緊要過 差館個班呀 屌 終極酷刑
手足 男定女 留多一分鐘 都受多一把呀 你地明唔明呀？
屌你老母啦 捉鬼大師！

一入其實直接宣戰
冇相當武裝都唔先旨意全身而退

去新屋嶺救乜野人?
劫營?

冇架喇
要阻止就只有拆車打狗救人
唔係根本阻唔到佢地

Dkgh

新屋嶺一條車路入，單程兩條行車果隻。
仲要路口已經放咗警崗。
正門一度大閘，入到面又分好多細閘。
以前係介人蛇，高度保安設計。

要推上國際

Fact check 先同埋要聯絡律師同打電話畀議員

Call埋記者

有冇議員？

手足用字要準確 佢地唔係犯 係我地手足

屌 仆街 比#162 搞一搞 無撚哂人 睇到 癡撚線
無人記得哂我 屌你老母 捉鬼大師

入新屋嶺要有基本野戰知識同埋要有槍

你有無去視察過？入面全部係山路 村 一條直路
去送死一樣
地勢輸8成 無路走加上唔熟路
兵力輸2成 肯定重兵駐守

其實都唔洗懷疑，做到咁明顯，唔聽話就直接送中

黃國桐大狀

中共設先立集中營！！

唔係gear 係無軍火
都唔洗入新屋嶺救手足

目前都係要靠班律師

附近好多軍營
入親去示威=宣戰

集中營

訓咗三個月啱啱醒？

我自推

仆街黑警正人渣

我唔係講用拳
係直接開槍射殺

無咩用，佢地可以屈你係示威時整傷。

救命呀

有冇最新消息

推呀，唔想今d既人又入曬去受酷刑對待呀

推推推

721
811

825825

811 721

寫信俾不同國家的駐港總領事，要求領事探望、聲援、監督.
首先俾早前已公開反對引渡條例的國家，如德國.
內文須解釋新屋嶺等同戰俘迫供營.

係觀塘狗屋

推 有冇可能入去聲援

推
又新屋嶺

一定要正式定名新屋嶺係集中營，會打到人全部骨折
不停講集中營違反人道

呢個可以一試..

觀塘幾多手足比班害蟲咬到

又入黑屋
女就非禮 男就打到骨折

黃大仙個個女仔。。。。

唔係想講咩 但機場安安全全 點解唔認真搞

如果有番612 咁，乜𠹌都得

上次有幾個係被打到殘廢
死黑警咁撚陰毒 一定要全身癌症

又新屋嶺

到底仲要幾多個小朋友出事 先肯正式玩機場

可以一試？

唉，好心up,大家真係要幫拖，和理非聲援，否則斑狗只會更加捉人入去然後喺裏面打，等大家驚等大家唔敢出嚟呢個係佢哋戰術

屌 pk

冇話入去新屋嶺唔得，但唔可以去劫犯。應要有議員坐陣、帶同記者，隨行人數也要夠多，否則得果小貓三四隻就等同送頭。班狗差實搵借口唔俾你入，咁哩一方面要試法律嘅人幫下手。因為我唔知果度若是禁區要怎樣處理。但若有咁嘅人數去圍佢，就算只係去到閘口俾人攔左都會對裡面班狗差有一定拖壓！帶記者去係有咩事都將成件事公諸於世、唔可以俾佢地以為冇人敢去就可以為所欲為

咁而家除咗推之外，有咩幫到手

有冇人可以有一個加密方法比姓名同身分證，
推到比義務律師見到然後救人？

個到好撚偏
無得好似狗屋咁圍

提早罷工

果個位而家已經解放左唔係禁區
利申住附近

屌。

唔係入面打
要打既蝦捕果刻已經打晒

新屋嶺係個好地方黎
佢地食既野幾好又唔會飲咸水

啊啊啊
好想圍

真，同埋佢有機會好遠已經set roadblock
入都入唔到去所以你哋去嚟都無用
諗下之後做啲咩幫佢哋報仇好過啦
我哋幫到佢哋既就係贏呢場仗
到時就救晒咁多位義士

柒婆最後一擊

T

你隻狗收檔啦
上次成班骨折 有6個重傷 行住入訓住走呀
仲要送去北區醫院 你地班狗個個如臨大敵咁 手術室都想闖入去

誤會晒啦大家

講左可以點?
去聲援? 轉頭你入埋去一齊俾人打呀

狗你老母臭閪咩
躝屍啦

推呀，根本集中營嚟

你唔撚識就收嗲啦
你識唔識人被捕入過去呀？
有無人親身share過俾你呀傻鳩？屌你老母

唔知點解少咗

我有個戇鳩嘅方法匆插
佢哋捉義士，我哋單捉黑警，有籌碼同政府講條件！

我屌你老母啦！屌你老母如果冇上次嗰班醫生全部出嚟投訴話新屋有問題都姑且信下你條撚樣一句半句，我屌臭你老母臭閪冚家剷仲喺度放流料

Poshhhhh

屌那星

其實入面係咪公安睇

屌你老母臭閪仆街啦
狗屋咪就係打撚到仆街
打撚到骨折
同埋新聞講既裸搜囉傻鳩！

你識唔識人入過新屋嶺呀？
知唔撚知現場有roadblock唔撚俾任何人入去呀？
咁照叻你組團入去圍囉死傻鳩

屌你老母臭閪

612幫手

PUSH

有無人識忍術🤣係入面放cam

下次遊行去新屋嶺

勇武直接攻入去

推呀屌

一日未判一日唔撚係犯

之前好似有人post 過一個偷錄嘅app,俾人捉左就按制錄音加定位追蹤。點解好似冇人攞到裡面虐打示威者嘅証據？因冇前線用到個app? 個app唔work!定因一被捕已無機會開個app?

其實唔敢團新屋嶺就要搵人廢左佢。其中一個就係佢成虐打嘅証據。再公諸於世等大眾拖壓。
唔知大家有冇人睇過竊聽風雲吳彥祖以身犯險，用隱藏追蹤及錄音工具成功爆左黑幕出街。唔係叫義士要特登俾人捉入去以身犯險。係想提議若有上前線的其實真係要諗下哩一著，如家長係學生身上常用到的追蹤手錶⋯當然我是假設夢遊者都有一兩個熟悉同行者，咁互相知道對方追蹤方法，萬一幸被捕，都有辦法將資訊帶俾出面嘅手足。

當然相信狗差都會用反追蹤手段，但起碼係追蹤器未被發現前已把有用資訊流出，等我方有更進一步的消息。

係出咗事呀條link
依加係無得再簽呀
一簽就彈個mesaage出嚟

有朋友受過佢幫助
真係好感激佢！

天都哭了原來係因為咁⋯

手足係為我地先會畀人拉
為香港，為畀無裝走先，為見到死守嘅細路同銀髮個份感觸，佢地係隕落嘅英雄

香港人欠你地一定會記住，推post捐款再聲援，仲有咩方法都會試因爲返到屋企嘅人都欠佢地太多

香港新屋就係法國巴士底

呢樣真 個個都向後走唔知自己一個去救咩
要有共識先得

哎 點算？

有冇人知佢地點

咁其實都係講緊要個死士....

tui

去左啦

呢個政權打算迫大家上梁山

置頂！一個都不能少！

推 手動推所有機場post

夢遊人士如果用iPhone的話請善用find my iPhone 功能。

1: 夢遊前，開設一個新的非鬼國iCloud 賬戶
2: 在iPhone 登出原有賬戶，再登入新iCloud 賬戶
3: 把新的（臨時）iCloud 賬戶交給信得過既人
4: 信得過既人要在夢遊人夢遊時不時在find my iPhone 查看行蹤（若信得過既人都有iPhone, iPad, iPod 等都可以登入同一個iCloud 賬戶，功能是可以將夢遊時的照片，影片，立即上載到iCloud, 而信得過既人，可以即時睇到夢遊者照片）

5: 若不幸被黑警失蹤，可以用以下方法保護夢遊者，信得過既人要在他的iPhone 開find my iPhone app...再打那個iCloud 賬戶和密碼。登入後就會看到iOS 的所在位置。

6:若找到夢遊者的iPhone 按下lost mode,那會鎖死iPhone，狗就會開唔到部iPhone 但另一邊會繼續定位；若不需要定位，另一邊可以按下erase iPhone 就將整部iPhone 遙距洗機，黑警就會係電話拎唔到任何野。

希望依D小功能幫到夢遊人士啦。

係都唔意外啦咁偏僻
同志們喺曬入面 同班黑警混為一體

趁冇人將間狗屋一把火燒成白地，或者拆骨煎皮，睇佢以後仲點新屋嶺

我覺得打狗救人真係好重要！因為現時一入警局，就等於攞咗半條命出嚟！！！真係要多啲去機場行下諗下究竟點樣可以令政府跪低！

冇錯，唔係就包攬訴訟

劉穎匡 同行20個係觀塘狗屋
唔係新屋

之前義士被捕就日日圍狗總
今次係唔係應該光復新屋嶺集中營？

現代集中營
要救手足

巴打不如你開個新po share依個

黑巴好努力推po

應該係個網比人ddos
我簽嘢要等好耐先有email比我confirm

可唔可以圍新屋嶺
不過我相信易守難攻，圍佢可能傷亡慘重，要確定有一定人數同埋 call 齊所有記者
有無可能搞個新屋嶺集會，集會可以有不反對通知書，會召集到多啲人

怒推

嗰度山卡啦到一個點.....
仲要就算有不反佢都可以未完不反就開你波
(85黃大仙都係集會又有不反但3點幾就黎料....)
有起事上黎...
嗰度走都走唔到 應該可以全軍覆沒之餘拉埋大家返大陸直接送中都仲得....
同埋就算去圍....
啲黑警都唔會放人 我怕分分鐘發洩係被捕手足度 打得仲甘

五毛狗

因為賤撚狗閪黑警先用呢種方法隔絕你基本權利
律師要荒山野嶺等12個鐘先見到手足
唔俾你聯絡任何人
期間唔少手足無律師下錄左口供

人身保護令。。。。。
612基金要做野

721

諗計

收到料，但無法fc ，新屋for大陸狗用當office

狗你老母咩垃圾仔

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

新屋嶺=巴士底監獄

打一個手足 塞機場一日

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

其實都幾仆街
揀啲有咁遠得咁遠
平常人好難入去

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有600幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個90位🙏，差7份🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

又嚟呀屌

屌
一陣又全部骨折
推

點算

依家係唔係都送去個度
應該係唔比藉口街坊出黎圍狗屋。律師去接人又麻煩d , 就算放出黎， 唔提供車接送都比佢玩一輪。 真係好狗

好擔心

今天去為兄弟姊妹企出來！仲有826！

直頭係魔星嶺4號啦

仆街狗賊 又用下流招

黑警

咪係，又要驚又要出嚟。要救人嗰陣驚少陣唔得嘅咩？班狗顧住拉人都打唔到你㗎啦，就咁衝埋去一腳伸落佢個頭度！

人道組織，國際傳媒，缺一不可

繼續推呀屌！！！！

推推推推推推推推推推推推推推

入新屋嶺原因好簡單、博無人圍+山長水遠做乜都得

新屋嶺根本係集中營
唔係咩羈留室
入邊一定係大量新疆武警
全部要屈打成招

我地去新屋嶺示威

拉左幾多人?

source?

大狀要事務律師轉介先做得
8月10號楊岳橋去紅磡警署保釋個女仔都要事務律師陪住先得

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

其實認真 去到呢個地步 已經無得玩 究竟有無方法令到外國攻打香港 靠自己真係贏唔到

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

上水馬會道往新屋嶺方向有廿幾部狗車，請小心

晏啲我入文錦道禁區幫大家睇下多唔多狗，而家路過就見入面有6架狗車

真係吳知有咩方法可以幫，除了錢

只有 再比更大 壓力
攪機場 直接 拖垮經濟 令霸權跪低
咁先可以救返 義士出黎

個到得一條馬路仔
出同入都係個條路
由文錦渡入去再過d就上山路 渣車起碼要渣多7-10分鍾先到到52k總站個頭 仲要個邊d人好雜 要南亞人有南亞人⋯ 廣東話都唔識講既大陸喱都有
個邊勢力唔知點樣
所以無返咁上下裝備同心理準備真係唔好過去⋯ 好難走佬
另外打鼓嶺警署渣車去新屋嶺都係十分鍾內
自己衡量⋯
利申打鼓嶺鄉下仔

佢地喺入去嘅必經之路架起曬帳幕，好多散仔喺度

每個彎位都2-3架

機場🙏🏻👍🏻

最新18區TG Group

黑蛇集團, 因果循環, 報應不爽, 若然未報, 時辰未到

肯肯定中共有干擾都仲係未收到email

Push!!!!

有律師未呀

搵人拆左個新屋嶺？

圍點打援

無人知

納粹集中營

技術上咁樣攻城法冇五六萬人唔使諗
人數優勢要好明顯

幫手推

搵車手接放學pls

求律師幫手

真係唔得 都要搵個時候(一邊衝出面eg中聯辦)一邊搵幾萬人去解決咗個地方

推上去

612
721
811

要準備定航拍機睇水呀如果唔係好危險

相信記者影到本身無受傷嗰d d狗唔會整傷佢地始終一傷就已經係濫用私刑既證據

但無影低到既手足/本身已經有傷既就...

救人啊！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

黑警學精,, 唔會出面地方虐待,, 但困係自己地方就..

借推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

呢D事勇武無用
呢D要做文宣
去全世界啪呢個係香港集中營

唱

多謝呢位律師

救人！打狗！

推左先

攻入新屋嶺

唉，好心痛

推呀救人呀
一個都不能少

預撚左，係要衝觀塘推d 勇武手足去死，
連物資組都俾人篤灰捉撚晒

黑狗打人地仔女，唔好怪人地攪你地仔女！

航拍一下

幫手簽一簽 得返2日時間渣 記得confirm email

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

有冇識法律人士可以幫手.
有冇一D禁制令可以爭取
已證明警方做野出現左問題.

推！

真係要有一個行動係入新屋嶺，齊上齊落

新屋嶺集中營

有冇律師團隊可以幫手.
有冇一D禁制令可以爭取
已證明警方做野出現左好L大問題.

有咩可以做呀大家

好耐以前跑步路過一次
除左大馬路外仲有條小路可以過去
但真係好撚好撚入
不如先諗下點去幫夠鐘放出黎果班義士先

問題：撤退路線

除非真係諗住巴士底監獄咁
如果唔係圍完之後要諗D手足點走，我唔想有去無回

再簽！我都係等陣再簽 幾次都簽到為止
不過個number成日彈黎彈去

唔知入唔入到

尋日睇live成千人比十幾隻速龍沖散仲要捉到人
屌完全睇得出對家根本完全唔驚你，因為咁既兵力差都係只識走或者話除左去叫口號同走外根本乜都做唔到

難聽講句咁廢咁垃圾點會有人驚你，反而對磨爛席就有種堅持，個個星期唔肯升級都要夾硬出去比人sm係為左咩？

以下為各區前往825荃葵青遊行起點葵涌運動場之巴士路線資訊：由北區及沙田大圍出發46x>葵芳邨49x,48x,40x,43x,73x,278x>城隧落車轉47x>智芳街由屯元天出發天水圍69M(或任何巴士由大欖隧道轉車)>新都會廣場屯門(兆康苑) 67M>新都會廣場屯門（良景邨）58M>新都會廣場由港島各區出發灣仔北930(可由西隧轉車站轉車)>葵涌廣場由將軍澳區出發將軍澳（彩明 290/290A(可由龍翔道沿線上車)>葵芳廣場 由觀塘及黃大仙區出發平田38(可由觀塘道及龍翔道沿線上車)>智芳街由油尖旺區出發奧運站 37>新都會廣場旺角（柏景灣）33A>智芳街 由深水埗區出發北河街 37>智芳街北河街 33A>智芳街由東涌出發裕東苑 E32>新都會廣場迎東邨 E32A>新都會廣場

From tg group

光復新屋嶺！

請改口叫新屋嶺集中營
入面會受到酷刑對待

屌你無天理

.

yes

被人拉真係無撚哂計，但係for你for其他手足都好，呢條訊息同我記撚住佢啊！！！！

1. 被拉時見到記者拍攝或者社工冒死埋黎，即刻大叫自己中文名（好撚緊要，冇你中文名搵唔到你）

2. 大叫自己身分證號碼（for律師準確搵到你）

3. 如果可以就講埋信任的聯絡人電話

琴日睇撚住至少20個手足俾人拉，真心好撚心痛，因為被人拉之餘最驚嘅係得唔到公平嘅人權對待，睇撚住個手足已經唔反抗仲要繼續俾人打，我只可以大叫：大聲講你中文名同身分證號碼

我想講，呢個訊息真心好緊要，有啲唔驚壓力嘅記者會幫手錄影，有唔驚死唔驚中流彈唔驚俾人拉埋一份嘅社工係同你哋同行緊㗎！！！真係走唔切俾人拉，一定要冷靜清晰重複重複重複講出以上三點！！

咁先有辦法追蹤到你比人拉咗去邊間差館，聯絡到律師趕過去搵人，如果冇名冇ID，d狗會玩嘢話查無此人

所以真係，記得spread呢個訊息出去！！

推啦仆街好撚心痛啊！

91 入機場

推.

推 不能沉

.推

push 義士唔係condom

今日接放學呀

推推

幾時去新屋嶺遊行

Sor 我真誠向你道歉
件事已遠超想像

不割蓆

感激手足心情好差

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

一齊去

佢地點呀！